哈利波特打低佛地魔都用咗7集時間

哈利波特成套都係以反佛地魔為主軸
雖然係7集入面好多on9野，例如奈威阻止哈利夜晚離開宿舍（第一集）或者係金莉on9地俾佛地魔利用（第二集）
但你見唔見到哈利開口屌過佢地？無，因為一黎哈利可能係大眾所講既和理非，其次係哈利好明白咩叫槍口對外，核心源頭根本係佛地魔到。

去到後期，好多人死左（西追，天狼星etc），而且形勢都大不和前︰魔法部同預言家日報奶佛，哈利更加俾人狙擊
係天狼星死個集，哈利其實可以好嬲咁話︰邊條撚屌點我黎睇個垃圾預言架，睇完又無乜用，但死左天狼星
但哈利無屌亦都無放棄，得返幾丁友都堅持。

有d行動，可能得好少人支持，甚至俾人冠以好多惡名︰鳳凰會
哈利更加令到鄧不利多有一段時間要係校長之位退左落黎
但哈利知道雖然自己仆左街，更加令人仆左街，但都唔係一個原因去停止制止佛地魔既原因
原因無他︰哈利同佛地魔根本勢不兩立

成套哈利波特，對於哈利係勇武定和理非，其實界線好模糊︰攻擊敵人無乜用禁招，成日對馬份好好（算係ok啦），但又會逃課，肯出去同人衝，係學校組織d會
點解一定要將人群分為和理非或者勇武？每一個人都可以同時係勇武派同和理非

其實相對於哈利，我更加覺得奈威先係大家，要勇敢既時候一定會企出黎，有一個要企出黎既原因

我知道我講得好1999，而且對哈利波特既情節好多唔熟悉，甚至可能講錯好多比喻，但我今日見到大家係到互屌，真係好心痛。
好想大家一齊好似霍格華滋咁一齊共同對抗佛地魔
唯一唔想同霍格華滋一樣既，係我唔想再有多一個西追，多一個石內卜

打低佛地魔！

鄧不利多軍隊

香港人係直飛到結局喎

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

推

香港拍左22集

大家要準備好長期抗爭我地唔可以輸個香港！

好多唔同既人物都默默出緊力架
榮恩老母 麥教授

推呀屌你老母

push

同心合力！

不篤灰！不分化！

如果冇石內卜咁高水平的共諜，又點成到事呀

講還講 你拎本幻小說出黎比喻 咁實正義必勝
用歷史事件會更好

錯香港人係馬份一家， 有咩事走先， 贏曬

哈比人就係分化L, 最L西

咕嚕分化L

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

李柱銘係鄧不利多？黃之鋒係哈利波特？

..你拎兒童文學哈利波特黎比...似串緊香港人，明係罵義士仲有排小學雞

第一集成班細路仲覺得自己係義士，亂咁屈人係鬼，仲下下針對加屈真正幫佢地的人。之後比鬼周到正，「做野的大人」努力收埋的重要野差D就比鬼拎埋。死好彩自己長輩有留低D法術(律)保護，先至無比人搞到咁就一世。
衰好彩贏左後，班和理非仲要捧個明係無腦加自我中心的做神，搞埋咩公開表揚。

第二集。第二集仲仆街，人地隨便比個mail義士同義士聯繫，講D野水下佢佢就信晒個見都未見過的人。圍內拉幾個一樣細的亂咁搞，發現自己識講蝗語，成功去左鬼個屋企。
查係查到野，但自己單拖唔call人，差D又係比人收皮。又係靠以前長輩留低的武器先至死唔去。

第三集好D啦，有個暴動罪的人逃左獄。政府CALL成班黑警睇往D學生，黑警明係想搞哈利，哈利正正經經學下防身術，呢方面算係唔錯。佢第一次有成長。之後終於查到邊個係鬼，個鬼又自己玩自爆，先至令到個傻仔知道暴徒係比人屈的，佢針對錯人。慘在個暴動罪的人差D又坐過，好在則邊果個平時和理非的聰明女手上面有貨，先至幫到個傻仔救人補鑊。

第4集。好啦有個好幾會比佢型，撞正場區選比班傻仔可以爭下風頭。中阿爺推班傻仔上去自爆，特登搞左場大龍鳳，將個除左理想咩都無，插左三集真正義士的傻仔推左上去選。傻仔型足全場，D老野又好肯支持2個個爭往幫個傻仔谷人氣。個傻仔仲同索女關系好左，簡直型到無得頂。
之後好啦，到真正落場打最終，阿爺反手就DQ左班傻仔，個傻仔仲差D比人「甘就一世」，好彩佢自己比人周得唔應，身上邊又有長輩照佢比佢的野先至死唔去。但同佢一齊比人周D義士就慘啦，都唔知幾時先出得返黎。

第5集。阿爺已經擺到明做野，搞到成班社運友都唔敢亂黎，嚇到要周圍避。咩野狙擊都出晒，政府又比阿爺滲透晒，班黑警又隨時聽阿爺話多過根本唔可以當幫手。佢地型啦，係搞埋D小學雞反抗，比人周到正害到本來留得係度的人一次過比人清晒。留低係學校D老野無晒反抗能力，只能比係建制當道的學校比人任玩。之後傻仔拉出黎班人，算做到野，好啦好啦大家打和啦，有咩賴政府邪惡就得。ON9野無錯架。

第6集(可能就係而家)。兩邊已經打到出腸，阿爺搞的大頭彿又比人搞到揚晒，政府局往要做反D野於是雙方就好似有來有往咁...之後仲係學校開埋拖。上集班傻仔訓練的人終於有用，不過唔係用黎搞小學雞串嘴，而係真正落場開拖。至於之後的不幸發展，大家睇睇啦

第七集上下。希望唔會有呢一日。好可能香港已經比人控制晒，反抗的人只可以轉晒去地下，無得再上網圍爐。仲反唔反學，定係做其他野，已經要班傻仔自考慮。事關一直幫佢地的老野，好可能係上集死埋。
死神的聖物?話唔定就係中港關系法。睇下有無人夠薑玩到咁大啦

哈利波特都有魔法棒先可以同伏地魔抗衡，香港人有聖詩？

pushhh

香港人首先要明白，自己係哈利，係做比人掃低果返生果個。

真正抽把葛來芬多劍，代表勇氣的，係奈威。

共黨長征果陣更慘烈

倫敦俾納粹日日空襲都係咁捱到反擊

樓主走先

小心隔離post 啲人 入黎追住 你黎咬

魔法部好腐敗
屌你老母正氣師

係愛啊 哈利

仲有最後一part係話佢地知要戰爭 可能會死
用魔法令自己好似冇存在過咁 啲相消失晒自己
係佢地家人親友中既生命消失去為呢場戰爭
香港人雖然冇依d魔法

可唔可以唔好再用電影打飛機，上次endgame己經柒到仆街
利申：支持各位繼續努力

成班蒙眼蒙面嘅人
想問下點樣收割光環呢
你估似你哋黃之鋒羅三七咁吸完光環之後可以做票王

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

唔係雨傘打到今日？
定係要等幾年
2025先再打？

任何抗爭形式都要做
你會唔會去衝而唔出黎遊行？
咩方式行唔通就要轉個彎繼續做！

所謂勇武 / 和理非係有頭有臉既人先要揀立場
為選舉 冇辦法
作為市民 我地只做對香港有利既事

和理非非係自稱，自認和理非唔想失民心

個光環都幾貴下
分分鐘俾警犬拉